藍屍傳緊中央派武警12點落香港捉人上深圳

夠膽就做

做硬~

藍屍咁撚智障就話傳得開去

但你都信 ?

你想證明你同佢地同 level ?

光復香港 時代革命 香港獨立

你都知藍絲戇鳩，你仲post

果然係藍屋打緊貿易戰架，邊度會咁蠢派武警

拉

佢地傳就自動證明fake news